2019倚天屠龍記 (119) TVB 星期一至五8:30pm 芷若含淚發誓 接任峨嵋掌門

嚴禁爭吵

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

敏黨留名

我大眼教主今集好型呀
點解可以咁可愛

教主黨留名

新post 留名

敏敏真係好撚正，好想同佢瘋狂做朋友

由丁敏轉敏黨？

CFU

輕功咁廢
忽然覺得war machine有d用

又119

乾坤大挪移

迷若

開120未

頭先又兩個post

若黨Lm

係咪繼續推呢個119

張狗做iron man?

你地醉

飲油狗

環保

咁都得

滅絕：到今時今日你仲信魔教講野
我屌你老母明教救撚咗你地峨嵋幾多獲

丁敏君都好靚....

開120啦

含完接完先開

貼多次
教主!!拍拍拍!!!
教主!!拍拍拍!!!
教主!!拍拍拍!!!

教主黨留名

下星期張狗變倚天iron man拯救六大派

又要等兩日

你開120，我幫你推

以為係120

若黨x1

cfu

唔係120 咩
你地醉啦

終於師傅完

止痛巴打又話開
唔通真係諗topic要用一個鐘

師傅

120??????

我呢個119已經係半小時前開錯
我唔想又再開錯

禾靚定周姑娘靚？

變埋gundam起飛咩

Uuuuuuuuuuuuu

敏敏

呢個po我半個鐘前開㗎

你唔開新po 就係餓眉嘅大罪人

公屋開咗120